香港人，我真係好愛你

Sorry，飲大咗，會語無倫次

有人會爲香港以死相諫，至今已經成半年，我真係除咗尊崇同埋慚愧，我唔知可以講啲咩
自從雨傘失敗之後，我已經好想好想好想可以有生之年見到屬於香港人嘅香港
「屬於香港人嘅香港」，"a Hong Kong that belongs to the Hong Kongers"... 點解一個咁天經地義嘅嘢會咁難達到？
一樣香港人天生就值得擁有嘅嘢，竟然要香港人付出咁多寶血，成幾個月甚至幾年，係咁灌溉我哋嘅國土，爲嘅就係最終嘅一點希望！
一個屬於香港人嘅香港。

身邊有識嘅人被捕，甚至有人死，成日係咁問點解被捕嗰個唔係我，點解死嗰個唔係我
點解中共唔快啲死
點解仲未拎到決心去set陷阱，捉一隻警甴返屋企，逐隻手指切斷，逐條指甲扯開
點解做極都係一啲魔法，一啲達到唔到真實，永久傷害嘅魔法
點解我唔夠決心

讀遍歷史，知道香港甚至成個世界嘅時代巨輪，而家終於轉動
每個地方只會越嚟越亂，同時越嚟越有轉機
一個混沌中嘅希望，一個混沌中嘅香港
我點樣可以確保我終須一死嘅時候，我個死亡可以真係對香港有貢獻？
我唔想成爲歷史嘅一個footnote
我唔想成爲香港嘅一個footnote
我唔想香港成爲世界嘅一個footnote

點解要同暴力割蓆？
我覺得暴力好美麗。
我覺得暴力可以好正義。
我覺得暴力可以好道德。

I just want a Hong Kong that belongs to the Hong Kongers. Is that too much to ask?

香港人都好愛你 煲底見啦

早啲訓

推，proud of Hong Kong

hug

掙扎求存唔好死 就係對暴政最大嘅暴力 對香港最大嘅貢獻

放心巴打
所有野都靜靜雞進行緊

明面繼續努力大勢
暗地裏會有手足做野

反而我多謝支共黑警complete咗我
有愈邪惡嘅存在
正義先愈有價值

如果唔係支那
我應該真係日日吃喝玩樂做緊廢青

當你仲諗緊用暴力既時候
已經代表緊你唔會用到暴力
特別係係香港
因為你會怕呢樣怕個樣
'後果'呢樣野 係香港人思考既一環
而家香港人未去到最後關頭都係唔會用到暴力
仲未係最後一刻
咁你都係留番條命好啲
一個用暴力既人係唔會成日掛暴力係口邊

唔好意思 借個位黎
德國戰線要人

冇時間啦25號截止，極度要人幫手!

時窮節乃見，一一垂丹青
共勉之

有洋蔥嘅頂你

我愛你啊廢青巴

唔好諗多手足，香港人一定會堅持落去，會贏，如果唔係就對唔住我哋被捕同死去嘅手足，

proud to be a hker

廢青巴

你搵齊班朋友落場就唔會死
而且將手足死亡人數減到最低

高廢巴

不割蓆 不分化 不篤灰
堅持落去先對得住被拉、被殺嘅手足

堅持,付出任何代價
直到 光復香港,時代革命

sorry p牌仔借個位

男銷售員 6 月涉推跌六旬男子致死被控謀殺 控方近半年仍未能確定死因

手足無證無據都生豬肉坐咗半年
又話手足唔係condom？
就快生豬肉到2020年
可唔可以幫手關注下呢單野

廢青巴連醉咗都打到高汁文